只有林書豪可以帶領湖人奪冠

奪冠最後一塊大拼圖

你有冇睇佢打cba?
廢咗好多

佢hea打啫

佢打nba都唔撚勁啦

咪害人喇
有中國武漢肺炎

nba迫害佢

真，駁唔到派佢過去咳兩聲對面final都冇膽打啦